退休好去處

「你想退休時係喺邊度？」
「我想...喺光復咗嘅香港」

屌諗住傾下計咪咁煽情 T_T